之前警方記者會：冇搵人扮示威者？

有冇人有片？

要講返狗總52仔單野，之前吹到唔係扮係返工啊嘛

警察記者會 公然講大話
否認派人混入示威者